F1 2021 巴林季前測試討論區 3

Formula 1 2021 Calendar

2021 Season Driver Lineup

2021 season all races tyre compound choices

2021 Season Team Entry
Mercedes-AMG Petronas Formula One Team (GER) (Engine Supplier: Mercedes)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」「漢密爾頓的隊友」
W12

Red Bull Racing (AUT) (Engine Supplier: Honda)
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
RB16B

McLaren F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」「澳橙」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35M

Aston Martin Cognizant F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
AMR21

Alpine F1 Team (FRA) (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso (ESP) 「大頭」「傑青」「Young Driver」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」「On9con」
A521

Scuderia Ferrari Mission Winnow (ITA) (Engine Supplier: Ferrari)
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」「On9叻」
55 Carlos Sainz (ESP) 「痴線仔2號」
SF21

Scuderia AlphaTauri Honda (ITA) (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「牙氣」
22 Yuki Tsunoda (JPN) 「00後」「牛角」「和牛」
AT02

Alfa Romeo Racing Orlen (SUI) (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA) 「意大利耶穌」
C41

Haas F1 Team (USA) (Engine Supplier: Ferrari)
47 Mick Schumacher (DEU) 「舒仔」「親生仔」「新車神」
9 Nikita Mazepin (RUS) 「揸波平」「沙皇炸彈」「真．兒子」
VF21

Williams Racing (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
63 George Russell (GBR) 「素素」
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best rookie 2020」
FW43B

反叻大事記

Blocon Block 人錄

沙皇炸彈核平F1

因應Netflix 車迷隨時出現，各位可以預備呢幅圖：

新手留名

我咸必勝

拉利收得皮lu
隻尾完全唔掂

lm

Perez用C4做quali sim
結果不意外地T1已收皮

Push

RB裝咗沙包啫

第三任廢柴二號

舒仔唔識讓
young driver已經跑出去讓路

屌up錯
係C2 白軚

不過換真正C4一定掂

硬係覺得benz 啲偈聲有回音

紅牛好似未試soft
琴日同今日都係集中試c2 c3

我係想講有間白
點知掉轉左個order

聽日先有得睇素素

耶蘇快過叻

睇onboard
愛快個尾唔似垃利咁會係咁甩尾

拉利一定最快，唔駛講

百事個airbox好似大過同方方其他車咁

保子用c5都慢過細牛

麥記個偷雞位咁快就揚咗
各隊又要鬥快抄功課了

嗰個追住嗰尾嚟影

平治不演了

可能靠呢野頭兩場已經偷到pod

要贏啦

應該會向FIA投訴咗先
判咗冇違規先會去抄
但升級有限制 所以仲要睇埋有利程度去到邊
先會決定用唔用quota抄

的確係

冬測之王嚟料

AT02好撚型

收左皮了

垃利都係唔夠人快

睇IG講話麥記應該整之前一早問咗FIA

冬測之王已收皮

冬測之王

都係慢過愛快

收咗皮

感覺保子黎料了

過左冬天了

19已經淪為垃利系第4快

都係衰彎位

正常係會
charlie whiting 未死之前知道晒啲秘密

個偷雞位係點

Young driver = 舒密終結者

失誤都係全場最快

alfa 啲牛皮膠紙

麥記好有信心嗰design唔會違規

GIO 做乜咁神勇

想知呢個咩人?

前race director, 已仙遊

班主任
負責睇F1班小學雞
可以睇番Driver Briefing

真 有名你叫super fast

好7啊 haas 班工作人員

而家個班主任叫Michael Masi

檢查所有車

條撚樣收收皮先

短途賽排位計劃

呢條友對底有幾差

對幾時應該出咩flag
出sc定vsc
幾時call sc in
完全同charlie唔同一個lv...

咩事紅旗？Miss咗

無事，例行演習

琴日試vsc
今日試red flag

上次土耳其架吊雞車未離場已經綠旗

佢哋個直播係唔係聲畫唔同步

若果唔好彩的話真係比安基2.0

仲要幫自己辯護

今日用surfshark france vpn 睇f1 tv pro
又清又順，好爽

正賽都係咁順再上嚟報告

D車相笑死我 部巴士

你喺france到買?

無問題

上年用ivacy 順
但今年收咗皮
頭先一轉surfshark 即刻高清直播

我指france server

100% accurate

灣中好似唔係好穩定 好多修正

我記得以前講地板的翼仔嘅作用係等車底啲氣流唔好漏出嚟，而家呢篇分析反而話要特登整個旋渦帶走車底啲氣流

Day Two Testing Classification

以前嘅概念可能係保障擴散器
有足夠嘅氣流通過製造下壓力？

依家就可能係因為底板嘅面積減少
避免有亂流從其他方向進入
影響擴散器效能？

利申9估

Brawn gp

SEB搞乜咁慢

其他隊使唔使用quota嚟upgrade?

Kimi少有係記者會講咁多野

波箱有問題

今年benz終於有樣野唔掂

廢圖同四萬都係用平治 今季唔想平治出事

Rip

OH
Rest in Peace

And it’s go go go
真係有聲

rip

經典

一起身就睇到d咁sad嘅嘢
R.I.P

真係人都有老既一日

成架車個平衡會唔同晒
唔係就咁加兩塊野上去

RIP MURRAY WALKER

97歲

點解以前出完gravel可以吊返入賽道既

制度唔同

No

Rip 多謝你把聲陪住我過90/2千年代既F1年代 冇你把聲之後成日覺得f1失色不少

靜靜地贏好冇

lm先

如果問咗FIA話冇問題，咁應該會好似DAS咁，下屆先Ban。

如果唔係對麥記好唔公平。

我麥呀，希望唔違規

DTS

全體工作人員戴上黑絲帶紀念Murray Walker

現場吹3.2K 東北風

Russell! Russell! Russell! Russell!

本日出場名單
平治: 77(第一節) 44 (第二節)
紅牛：11(第一節) 33(第二節)
麥記4(第一節) 3 (第二節)
馬田：18(第一節) 5 (第二節)
百事31(第一節) 14 (第二節)
冬測之王：16(第一節) 55 (第二節)
細牛10(第一節) 22 (第二節)
愛快：7 (跑足兩節)
Haas: 47(第一節) 9 (第二節)
威記：63 (跑足兩節)

真心啲graphic嘅色要改一下， 根本就係色盲測驗

而家第5 6 7真係分唔到

係5 6 7 8

一到左冬測個個都係工程師
都係等兩個禮拜睇正賽先算啦

四萬WDC

Leclerc: I think what I've learned in 3 years with Ferrari is never judge anything at pre-season.

季中應該都隊隊有

用黑色係咪歧視黑人？

Red Bull Alpine同Williams個三隻藍色真係

未必，上年benz 黑科技das 都冇人copy, 要睇下fia 比唔比繼續用

抄完得個半季用

今年真係要啲時間再認過啲隊

空力基本原理都係咁，高低壓差，導流順流
難在點明果件野點用同點樣要放呢個位

Suspension 仲難明

藍蕉隻藍呢

係,佢地d翼仔擺位 真係好難明

今季有冇溝biofuel

中速灣隻牛唔錯

佢地好似指定左要溝幾多%

不嬲都有
係去到2026好似要起碼一半定60

好想知williams幾時先會換吓個steering wheel

唔會換,因為要錢

咩原因令到佢地應該換？

終於有人試C1胎 個個係素

過灣扭軚嘅時候隻手會遮住咗嗰dashboard

又嚟

C5又係威記試先

又討論呢個問題
上季季尾先嘈完

係

無mon個wheel輕啲
好似係

素自己都講過呢個問題

呢個問題唔會有結果的

有冇link可以睇下？

又一年經

就變季經

準備年經FQA
1. 威記個軚

廢秦咁慢點會做到

我係睇點分到vertex generator同係理順氣流既翼先，之後再諗如果氣流會去邊個位同點去

其實呢，你click 入條link, 就會見到篇文有講

睇完劇透我又feel到一班入坑入嚟鳩up
希望唔好以為dts嘅就係事實啦

假㗎.jpg

每季都係咁
上季開季前咪好多叻迷同我地開戰
所以我先打咗篇文追擊19叻

艾旺everything

不過真係好怕拉利會返生

我叻世一
迫害都贏分站

In superfast engine we trust

係，攪到老MK戴咗都無人知

架車深色頭剷車去到直路未 諗緊係綠平定黑平
點知一轉灣 係架細牛

垃利翻到身既話就唔洗上一個世冠仲係kimi啦

總之唔想佢快過綠平 Seb

我琴日都係咁
個鏡頭影前面架haas讓開
跟住後面果架高速靠近
我以為係黑平 點知係綠平

MassaAlonsoVettel

我哋咁燈法，垃利真係有機會返生

垃圾同咸狗一樣燈唔死

i am屎屌拔

垃利wcc 叻wdc

應該話dts根本就唔係documentary
原本希望佢係show多d內幕同電視鏡頭無嘅野
結果拍到出嚟就一係好片面一係就偏頗
係拍得好刺激 容易引到人入坑
不過睇開車知道咩事嘅會好忟

艾won't 嘟anything屎屌拔to垃利

S2ep7

如果可以燈死咸狗或燈到垃利返生，咁要邊樣

燈死咸狗啦

DTS 當佢係F1 嘅 trailer 睇，咁觀感就會fit 哂

make ferrari great again

一定係咸狗
垃利返生嘅話就多一隊爭第三冇咁悶

當睇劇咁睇咪算
美國佬節目全部都有劇本架啦

黑平 綠平 細牛 全部一X樣

上年冬測粉平3日個時間都做到係前四(結果比人周)
今年冬測綠平2日半時間都係尾
究竟放咗幾多沙包

Netflix 啲“documentary” 係咁上下啦, The Last Dance 都俾班籃球名宿屌到仆街, 當睇下場外花生嘢算

堆沙包仲高過平治

今年到橙平發威

大大個沙漠喺隔離，物盡其用嘛

做乜會 red flag ？純粹夠鐘？

首節練習結束 放飯

system check

放沙包量睇落仲勁過benz

大部分n記嘢都係引主流觀眾click入去

但係專業知識係普遍缺乏
你講啲documentary來來去去都係訪問ngo / reporter / citizen
但係好少做current government admin 或者 professional field

呢樣嘢HBO專做interview嗰班係專業好多

黑平都係得咸蛇做戲
保子都會push上嚟
但綠平兩個都係度妹住揸

有冇得睇綠平用9成力跑一次
9成都好呀 一個lap都好呀

我覺得dts最仆街嘅係一邊放大縮細車手啲行為 一邊Will Buxton響度9up 煽風點火 呃尻啲唔了解件事嘅觀眾 s1講到perez係冇料 剩係靠錢先有位 max四萬不和 ocon不斷被逼害 唯一可取嘅係鬥車場面拍得幾緊湊 雖然有啲畫面都係流

Will Buxton都算係F1界老蕭之流

認真講句
搵能恩上去都可能講得thoughtful過牙Will

Will buxton真心on9

仲有話vettel old ass

重有好多誇大之處
season 1鳩堡尾站反車講到就死咁
肯撚定今季哥桑撞車會放大十倍

第二節test開始

D 劇透L話嚴重誇大 應該咁上下

F1 official youtube 有live

再遲啲呀 FOM

放心 15分鐘內會收皮
叫你買f1tv

不過咁講
佢都真係差啲死嘅

文字旁述？

買左F1 tv, 只係甘岩見到

如果佢講到係魚雷累到哥桑嘅
呢套野真係投訴硬

應該講哥桑爭0.0001mm就會被個欄割咗個頭落嚟。

之後係大爆炸時，上天賜佢力量，由浴火逃出生天。

因為哥桑係「既得受害人」，所以一定做到魚雷係害到佢咁。唔會講哥桑冇睇後車就Cut線入去。

魚雷冇車揸都仲要繼續鞭佢屍。

得16分鐘

快樂嘅15min結束

diu得16分鐘

睇左一分鐘

是。

啱先果一個鐘打F2 2019
竟然玩到Mahaveer Raghunathan上到podium

爸打，用f1 tv 順唔順？

應該無假到咁din 瓜

surfshark vpn 去奧地利睇好順

見就到你地人講DTS
搞到我成日完全唔敢入黎
仲有5日咋，你地小心做左劇透撚比我睇到呀

放心 劇透硬

kimi一個上晝竟然test咗101個圈

再見到你地講，我唯有深潛到睇曬先上黎

其實一出就會一口氣睇哂

Hobby

有冇巴打有係ps4玩f1

黑平仲未出既？

咸蛇未食飽飯

我已經忍手唔睇條片，點知上到嚟一樣避唔到

原來成個底拆9咗

要抄老麥了

我上到黎一見到擬似DTS既野即刻飛走唔睇
暫時未出事

我試過，france, canada, US 全部都好順

咸蛇出來了
不過入T10 under braking要救車

鹹蛇今日又準備左d咩表演

benz玩完

有鬥車睇

我以為睇緊正賽

部百事快過黑平

Alonso

黑氣石 vs 太陽神

角田spin

感謝爸打，到時多幾個地方轉

大頭今年可以贏咸嘅日子只有最後今天

拉利勁 sandbag
直路完全唔開 DRS 又唔踩盡油

垃利拉花越睇越柒
車尾深紅色好似污糟咗咁
引擎蓋綠色logo格格不入
想點

因為next year is our year, this year? wfc

Sky 每10分鐘J一次麥記

無計啦，佢個 diffuser 設計咁聰明
依家睇下大家要用幾耐去抄功課

到底平治堆咗幾多層沙包 而家開始整車

隔離咁大個沙漠梗係要好好利用啦

平治心諗搵Roscoe揸都贏哂，駛乜搞咁多嘢

好似話其他隊想抄既都要用token 先可以抄到

每隊得兩個token
如果係小型更新就1個token
大型就2個
巴林開季前要交申請
開咗季就冇得再入紙更新

除咗HAAS講明唔用token之外，重有邊隊未用哂token

精台今日話因為唔係改diffuser, 呢個係改gearbox housing

細牛用哂D token
愛快有一個token用咗嚟前鼻

細牛用大牛/Honda引擎波箱的話有冇得跟住free upgrade?

Benz同AM有得揮，沙包大戰

我拉盡顯冬測之王既本色+埋今年有超級快引擎，一定可以重登三大之列

CONFIRMED?

第一節果時講，大約係5點果時咁上下，之後係到2020同2021既compar，第一張圖係老麥diffuser，第二張圖係細牛同唔記得邊隊既rake angle

細牛同綠平

細牛對馬田

正呀 如果真係咁麥記都起碼有少少優勢係中遊入面

佢諗到用gearbox housing黎做手腳抵佢贏
想睇下有冇隊肯用token跟橙平改

Gearbox housing 抄唔抄到？

要用token

整緊冷卻系統 AM而家

大隊要抄一定抄到
但如果要用token先抄到既話就唔係隊隊肯制

圖又被逼害

終於突破

Max

今年冬測之王竟然係紅牛

map 車隊個顏色仲難睇過排位個個

夠鐘試快圈

max 真係好勁

AM

AM做樣定點㗎
少擔心

PER在MAX 0.3之內
廢秦如何解釋

per 個時間好似係拎軟一格嘅做

愛快架車真係好靚

係
但係SKY 話而家個場係快D

屬日都係日落後先做快圈
Track temp 低啲

今年中游有6隊
mcl superfast alfo am bestrookie 和牛

4萬

am sandbag左幾多

Why race me so hard

學哂Benz

testing就咁多static ram

直路280

冰人仲要跑左過百圈
叫班後生點面對冰人

冰人

kimi同叻一樣胎定軟d?

am 成個garage 都好護眼

馬田又拆車

Molamola帽事嘅

廢圖係垃利有冇試過咁多人幫佢整車

又學某隊成班人團住架車

圍

全能圖

開荒牛

per 係到笑緊好彩俾AM踢走左

AM D螢光黃係唔係改唔切做粉紅色

係啦

cls 穩賺咁濟

羅素有67倍

Max終於入到1:29

VET 被落車

rus高過圖呢下癲

無lu 廢圖落埋車

成副身家all in 老MK

Cls今年AM唔知係咪真係奶嘢

vettel係垃利係自己整車

長期投資

睇下邊個笑到最後

太多沙包要搵多d人幫手拎0者

廢圖換左頭盔？

韋少用新呔都咁快
四萬用軟呔都差咁遠
紅牛始終都係月球車

依家轟落去 11月左右就cashed

串埋
Ham + Ver
第三名要公公定四萬好?

想問下依家仲有無可能買到W07 車仔
好撚想買NICO果㗎

7,8月都準備收錢了

F1/MIA邊會比佢咁早奪冠

一定唔會係冬測結果咁差
冇可能平治偈直路得280km/h

反斗城可能會有
之前買咗架

Risk free rate

技術性調整

圖帶埋垃d衰氣一齊過AM

aeon 都有機會

仲高過隊友咁多

benz 贏wcc 都1.28
RB 3.5

gro個下根本自己問題 都唔係第一次咁

轟落老MK算啦
唔係唔信19MAX, 但大牛信唔過

leave me alone

頭3都係44 77 33 啦,第四先到其他人爭

第三真係好難買

冬測 拉利已經咁慢 開季仲得了

愛快大直路得29x km/h
特登留力？

可能咸有一日無啦啦唔玩
羅素上位首冠

WDC 垃利26倍
麥記竟然41倍

應該係
岩先做q sim係speed trap都304km/h

角田

大牛生性啲我會覺得係 44 33 77 11
現實應該係 44 77 33 3

開咗季冇得買總冠軍
只可以買分站冠軍
冇記錯上年咸狗分站冠軍長期1.0x超低水

係買就趁早

拉利跑左個快圈就死左波箱？？

果然冇令人失望

應該係
好在係臨尾死

想做快圈 但到turn 4 就轉唔到波

卡住咗係四波

tip 中爆冷櫈仔有16萬倍

Super fast 都有好多種既......

辛斯

GG了

有道理

羅素前面63個3字冇咗下面果劃

super fast完成冬測

GR

似係俾個s duct 遮住咗

Honda 1-2

想問吓係得今年得一部車有得出定係年年都係得一部車

Testing如果無講明 就係出1部

架仔有d料到喎

黑平S2跌左0.6秒

沙包太重啦

究竟收埋咗幾多野

如果和牛做到好成積
大牛2號位泰仔吾洗諗

KIMI GOD

kimi

KIMI

Kimi

Kimi you a pole
Thank You

kimi c5先快角田c4少少

最後happy hour

Am搞咩

黑平3日冬測都冇盡過力

我圖係咪呢三日一次c4 都無揸過

唔知fuel load呢

角田, kimi~~~~~~~~~~

原來細牛跑q 用mode 1
叉電用mode 13
onboard睇哂

副PU一定未開盡
開盡佢全個圈快1秒

用緊電池ONLY

上年跑Q去到27秒

第一日上晝廢圖有用過c4
然後就開始係試c3

44
77
33
11

兩大隊車手全部都係咁嘅數

Alex Jacques 唔係去咗 Channel 4 咩

好似 F1TV 仲係佢把聲

臨尾一個鐘
咸係時候攞條硬出黎做紫圈

愛快負責測垃利新引擎
所以垃利唔使跑咁快

唔只個pu未開盡
啲aero setting肯定都未較好
車手更加唔洗講 完全係交戲

我估佢應該都出唔返嚟

兩架綠平夾埋跑既圈仲少過kimi

車手應該係得日本仔同埋Kimi 認真少少

kimi 143圈~~

我都想買～你用邊個國家？

威記玩到30.6
一係佢回春 一係其他9隊仲有一堆沙包

四十歲老翁持續力超越在場所以𡃁仔

MAX咁都fastest lap

鏟咗出去仲係紫圈

未咁早回春啦

拉利同AM可以提早放工

我信Benz
攞番上年部車出黎切左個floor都贏啦

power mode 低到8波都未上

角田又嚟料

架仔

YUKI好認真咁

今日試過france, us, canada
有巴打用austria

全部都快

上年威記fp3 羅素做1:30.559
依家做1:30.600
仲話今季少咗10%下壓力
笑話

F1TV 今日係咪仲未有 live timing 同 onboard cam?

細牛架車好靚

岩岩素好似都冇上到8波

角田fastest

無

你係咪痴線㗎，你揸架細牛贏左人地。。。。

全部留力

咸狗係咪冇咗 DAS 唔識揸

Max有後繼者

係咪新人未識交戲‥‥

19年改頭鏟例又一樣話會減df, 咪一樣時間快咗

你係咪有病呀

如果今年冇減下壓力
p記啲胎應該又會頂唔順

Merc同am都冇開盡engine power

季中嫌棄某二號車手廢, 之後升細牛新星上大牛, 熟悉嘅劇本

如果用今年架車轉頭就破左舊年圈速，你叫ross brawn點算好

架仔又黎料，紫 section

第一段又紫

我用緊NordVPN，好驚lag
喺咪要用手機f1 app subscribe咗先？

細牛認真mode? 啲沙包放晒?

兩段紫

Section 2 lock up 都綠，係咪傻撚咗

首先p記會出聲屌先
因為係p記要求減下壓力先

都一早預咗netflix係好戲劇化。都明嘅，一來未必夠crewr影曬咁多隊， hulk呢啲咁突發事件未必有人拍佢。 grojean炒車條事好似話拍到佢困在車上燒咗成世咁（唔知以為佢死硬），之後就訪問埋佢老婆，拍到好煽情咁。不過有睇開賽車都知佢28秒就逃走到。可能睇咗成年好多野都知，所以寧願佢講多啲車隊運作，背後政府等「內幕料」仲好。

NordVPN 你不如speedtest 咗速度先
有60mbps download 應該就可以1080p

F1 app => apple pay

佢DRS成日早開

用vpn轉邊個地區買f1tvpro ?
定係美國買完用其他地方vpn都可以睇到?

連威記都快過某車隊

同意試左Speedtest 先
歐美好多國都睇到係東南亞國家冇

咸 C5
嚴重 sandbagging

用美國買其他地方睇

c5，部車載多咗30kg油

thanks

睇到嘅地區都得
即係頭先上面講嗰啲都ok

買完用返任何睇到嘅地區都okay

明白 唔該巴打

其實都睇得出拍documentary班人係喺場內冇乜實權

由訪問邊個都每日行程都要睇FIA

而家買完
仲有29分鐘俾你試

可能得返15分鐘

28.9 for MAX

大細牛咁認真？

舊年Q1 咸做到28.3

redbull 係咪諗住之前兩年都要1打2 今年搵4打2

希望mercedes 真係慢咗
咁就好睇了

笨士可以認真一圈睇睇？

諗多左了

唔使諗 肯定係沙包

應該冇咩可能
今年副ENGINE仲勁過上年

SPIN!!!

spin 咸

又spin

分分鐘認真一圈推到落26秒

咸狗又扮

又扮
影帝又黎

sandbagging at its best

咸狗時代已過，素素準備上位

又救得幾靚

咸x平治 串埋都有1.5倍

啱啱好 360度

咸狗既極限已經到咗
輪到我素發揮啦

有冇單T買

Vettel

咸做戲?????????

屎片笑咸

MAZEPIN: HAHA 睇下, 我嚇襯咸狗

mazepin 笑得好賤

昆啲垃利嘅勝利Fans落疊。唔係邊得嚟賺錢。

垃圾一個sector 2輸0.5

癲馬炒落去就好睇
白人vs黑人

圖死turbo

平治王朝沒落

尋日gearbox
今日turbo issue

俾mercedes 逼害

commentator都笑柒馬屎

鹹9失去了一切...

四眼佬：Confirmed. Next year is our year.

This year is.....

燈都唔係咁燈掛

vet 壞pu

MA: HAHA HAM 360

公公對腳幾幼

冬測都推到上熱門
其他人唔知以為鬥緊車

屎片頂鳩韋少

馬屎出pit頂MAX

我圖

VET係冬測跑咗唔夠廿圈

韋少咁火爆 佢ocon就打得贏,打炸彈佬應該畀人打到甩牙

戲子。

三日總共117圈

咩呀... 雖然都係少
但今日都跑左55個啦

下年DTS有嘢睇

咁有趣嘅williams架車
前面就一邊藍色一邊綠色，後面就一邊黑色一邊黃色

咸蛇都幾重內心戲

綠嗰邊上左油

上車機會來了

冬測佢有份講呀
走好多場

今日都唔止20 圈

不過都係太少了

佢老豆係俄羅斯搵幾條友伏佢都仲得。打我個乖仔。

唔洗. 搵幾條俄佬去荷蘭搞MAX老豆老母

俄佬呢啲真係唔好得罪佢
咸狗射9普京都冇事都算大命

咸架車車尾~~~~
今年真定假唔掂

all in

冬測結束

成架車都唔得，今年rb贏硬

冬測結束咗
仲要隔一個星期先開季
唔知車隊人員/車手會唔會離開巴林呢

17 18 am

做戲啫

唉,有排等

下星期睇住 Netflix 先

Sainz send it

下個禮拜睇住dts先

應該唔會
冬測前佢地唔洗隔離咩

carlos sainz 做乜

Molamola

透陣睇北倫敦

Kimi會唔會TR爆粗

想問下如果係F1 TV到直接SUB, 無用VPN簡地區既話會有咩問題
係咪會好LAG / 唔順果啲 . . .

Sainz JM9

kimi同辛斯

清好波

無揀地區 你會subscribe唔到f1 TV pro, 得f1 TV access

am咁樣究竟試唔試到野

Nikita Mazepin laughing at Lewis Hamilton's spin

唯有咁啦

其實netfilx都係想吸引人睇
f1搵netfilx都係想吸引多d人睇f1
所以擺明營造到咁
學星爺話 有咁誇張得咁誇張, 有咁癲得咁癲
呢d唔洗教啦下話

得f1 tv access, 無得睇live

馬屎平拉仇恨真係有一手

原來咁架 . . . 唔該晒你先

sky 有Murray Walker 專輯
RIP

我覺得大牛部車今年更加岩max渣
副偈應該唔差,我見細牛都唔錯
反而佩雷斯就真係要再適應
老麥絕對唔錯,睇4萬發揮 有機 有機砌底大牛
am同平治應該有d野唔夾
無可能3日都整足3日 可能開季前會有更新
細牛我覺得完全對版
拉利今年我覺得同上年一樣 又係尾重
一過快灣一比油好易spin
alfa我覺得真係分分鐘穩過拉利

我諗平治個drivetrain要搞下佢 (唔只PU可靠性 波箱都係)
今年因為改reg 對黑平個影響算大 尾downforce無左好多 又無咩方法去recover
反而拉利副PU叫做正常返啲

今季第二要睇perez搞唔搞得掂部車 如果搞唔掂 分分鐘綠橙平有機爭第2 (當然要benz搞得掂而家個問題)

會唔會俾人罰

垃利2個車手啲招一樣
人哋唔讓就會攬炒

我諗平治個問題唔係問題
佢地上21年pu先有問題
佢一定有20年pu係度
但而家個問題 似乎係pu配波箱會有問題
你睇返老麥係一d事都無
所以我覺得呢個問題應該可以係開季前解決到
至於個尾, 平治應該試第2隻尾
講真17年開始 平治由aero 至 底盤
真係10支隊伍黎講最勁
所以我絕對唔覺得平治會搞唔掂
到開季第一場既Q3你就見到架啦

臨尾圖唔係死turbo咩

perez暫時正面，拉利新偈都正路，但Alfa睇黎今年穩定地進步有機會上中遊
係黑平綠平鑊鑊地咁，但同系既威記又無事，好得意

威記無事啵，仲跑左過百圈

btw, 偈一定要一樣，波箱有冇得用舊年果個?

車隊話乜, 外人無辦法知
正如德國站阿邦果個情況
但其實你可以睇到既, 老麥呢3日差唔多零問題
相反平治同AM咁多問題?
唯一唔同既就係波箱
我估平治應該係波箱有D新野整左出黎
但唔Match而家副偈

接點我諗有唔同 同埋成個package又可能要再整過

我估都係波箱問題大
平治之前2,3年左右 講個無縫波箱,
話可以提升0.2定0.0x秒
今年唔知係咪又有新野

但威記唔係今年都轉用黑平波箱?

hardware 一樣,但software未必一樣

control unit standard parts來的

control electronics 同ecu 唔係標準嘅咩

認真想問
平治有冇可能有啲問題
唔係做緊戲
因為見佢出彎好似唔係幾穩定
同埋三日測試圈數都算少
對比返前兩年
數據可能都唔多

housing果度要改，認同好有可能影響成個車尾package

我諗PU有新野 波箱點都會配合返
不過又咁講 威記今年波箱都跟埋平治又無咩事
可能chassis都有機會有問題搞到波箱咁

今年改reg 主要搞個尾
黑平綠平應該未有一個好方法去保持足夠downforce

benz 同am 嘅engine packaging 好似窄過威記同麥記

我估炸 現階段9up

好似真係窄d

威記似舊年粉平
綠平同黑平 side pod 打後 9成似

最粗一定係麥記

不過真係好少見benz去到冬測都有drivetrain問題 仲要影響最少4位車手

我覺得am 比benz 更極端，幅偈上面嘅入氣口am 拱起得厲害啲，佢似乎想玩size zero

岩岩話merc rake angle 想跟大牛
但係未perfect到
所以rear axle 唔穩
如果無聽錯

Benz玩high rake

都係聽唔清
唔知個位條改新例

“Really punish those low rake cars”

大牛頭低尾高喎
但近幾年都係平治既rake angle有優勢
直路方面
一係平治對自己副偈好有信心

我都聽到
所以AM 都瀨嘢

Benz仆街 可喜可賀

兩個禮拜之後先有得睇車

AM就唔會有咩太大期望既
但我見圖既onboard 係ok既
我諗個問題應該唔係aero
平治一係試新野 一係新野搞唔掂
牛今年好撚正常 完全係岩晒max渣

上年試車推咗兩個po
今年就嚟四個

但腫瘤個位AM大過Benz, 同package下又唔應該係咁

綠平壞車入pit整車佢地都封左garage前門唔俾人影

我覺得第一站四萬應該有Q3 頭3

冬測隊隊都係咁既
你搵返有一年拉利遮住 但老麥啲人撚鳩佢地

唔好亂講野pls

唉 最慘唔知平治係真出事定扮野

靜靜地贏唔得既

咁易燈到咩
四萬今年有部好車
如果平治真係出事 佢要係頭幾場建立優勢
咁真係有機會

講起大牛, 其實Gas 嘅經歷算唔算側面印證咗大牛嘅車呢兩三年架車唔容易掌握？話晒佢返咗細牛之後長期都超水準發揮，去到monza 仲打低到快好多嘅麥記

最重要係開幕戰唔係主場

直覺似真出事>沙包mode
因為圖都出事

認同四萬係呢兩年最大機會，特別係今年
有架好車加黑平好似有問題，搶分係頭幾站

咸 onboard 都揸得有啲struggle

其實有冇人覺得BENZ同AM係測試緊upgrade版既部件所以有壞車，之前講過話今年Benz副引擎要場場開party mode，所以會唔會係處理緊動力輸出問題？？

Btw不過老實講以Benz開發同解決問題既速度應該好快可以解決問題，到正賽照樣吊打其他車隊

睇完 rake angle果part

因為floor改例
令到車半面down force少左
所以low rake車 理論上表現差左
所以merc可能跟大牛
好可能係merc testing表現差既原因
因為未適應

然後訪問Vettel
然後講再講rake angle
但係攞張細牛同AM 圖黎比較

普京好明白BLM這個道理

我覺得佢係大牛果一年係真係有問題
做車手講feel 但佢成日睇住數據黎渣
邊度得，上年阿邦又係咁
同埋我覺得係有大壓力既
特別上到大隊 gas係大牛果年絕對係心理壓力大
去返細牛 細牛無點比壓力佢
重慢慢build up佢既抗壓能力 正面鼓勵
睇到佢反底真係好開心既
Btw 大牛應該19-20呢兩年部車係唔掂
之前有個巴打講
因為要追平治，所以部車好極端
無乜容錯空間 唔岩新手渣

細牛今年好撚對版
值得期待

Benz AM開季一定變翻正常：
得
唔得

今年試多最少三隊
麥>> am >> 平
平最少

有爸爸Stroll幫助下
究竟兒子Stroll係退休前有冇可能攞到一屆WDC

所以我就喺度諗緊究竟心理壓力影響車手表現多啲定係車手同架車嘅相性影響結果多啲，講心理壓力gas 同秦仔就人人都知，但下一個有關聯嘅人我淨係諗到9bo, 特別係19年德國自炒走個櫈仔係壓力下失誤，lec 19 monaco 有壓力都會犯錯炒車，但個圈速都未至於同隊友差太多

但係講相性差導致揸得慢嘅一嚟就已經有圖，18年女人，gro 同19年haas, 飯丼，所以我唔敢咬定係壓力定相性問題

威記可能都有問題，素好似冇上過八波

上唔到8波呢個係關benz較低左個power
斷估起碼少1/6
上年Q係上到330 今年開DRS大約310左右
一上8波即刻keep唔到車速

呢度都見到你

more?

麥記diffuser 分析

冇記錯嘅話威廉斯好似仲用緊自己波箱，下年先轉Benz波箱
利申，唔100%肯定

What's the point of living in the past

但保子onboard架車好穩定
所以先成日話咸扮嘢

Testing Day Three Classification

Testing Days Statistics

Pre-Season Testing Sorted Results

上年冬測平治跑咗903圈(4,204 km)
粉平782圈(3,640 km)

今年冬測平治跑304圈(1,646 km)
綠平314圈(1,700 km)

少咗一半有多

但係上年6日 其實一日計唔係差太遠

事實上係營造得好成功
吸引到路人之餘本身d fans又會照睇
就算呢到d巴打屌佢拍得偏頗
19號套野一出咪又係第一時間9衝去睇

咸出場之前整個咁耐唔知又試乜

掌你咀！亂講野！
拉利19叻先勁！

麥同威冇用咁多Benz件
麥有速度證明Benz PU冇問題
所以一係兩隊Benz share既parts 出事
一係佢哋知架車有潛力做火星
低調扮廢以免俾FIA 周

上年仲深信係垃逼害圖
而家覺得係佢個4屆已經用晒d運

我又唔太擔心
而家睇黎唔係aero問題
而係副偈

機件問題，Show唔到佢能力啫。

用曬啲運，依家變左黑氣石
燈撚埋正廠隊係佢最後既貢獻

之前年年冬測冠軍又唔見佢拎WDC
無事既，我圖世一

攞十屆WDC都冇問題啦

你指買起FIA?

Aston Martin賣得好再進一步同Merc交叉換股
Am再繼續調曬AMG班有得嘢嘅人過去

溫水煮蛙式迫死咸
過幾年素素上嚟再同佢講 等收Team order先好返工

咸狗日後肯定會諗
屌你老母 我拎咁多WDC有乜意義 俾個有錢仔輕鬆破9屆

用平治計嘅隊都跑好小圈
係沙包緊定試新野

Eco mode

正賽排位 將個list調轉就fit曬鳥

駁唔刀

咁我冰點算

AM PR
我都好想知入面搞緊咩

威記best of the rest

成家人走咗先做得返起，贏到best of the rest 但意義何在呢

起碼個名無改

此威不同彼威。

無改埋佢地個名都算好好

一改名可能會冇左筆生果金

之前好似有news講如果改名
當新隊計(冇咗筆獎金)
所以先唔會改名

我寧願佢改名

今年黑平好似有問題，大大力推

28號就滿血回歸火星

我覺得佢拎今年冬測嚟試2022嘅野。

Uhhh
好似係contract度寫明某時段內都唔可以改隊名
財團都唔會傻到貪得意走去改個啱眼緣嘅名

班財團自己係有成個工程產業鏈
應該係買個車隊嚟試下自己嘢
啲咩complex industrial and manufacturing equipment喺formula one用過之後係可以身價幾倍咁升（if proven to be working）
如果係咁 佢哋真係prefer留返Williams個名 起碼包尾都仲有人識

我都覺得係，佢唔係阿布扎比已經試過2021既parts咩

就係果家人自己搞臭個隊名

咁亦係嗰家人攞到f1 歷史第二多車隊冠軍，僅次於垃利

呢家人無功都有勞

咸狗一話㗎車慢就覺得佢哋係到扮嘢
同my tyres are gone刷紫圈一9樣

期待輕磅車手角田仔表現睇佢onboard揸細牛舞得幾掂

平治好快就追上甚至超越垃利

現今F1冇廠隊加持，都好難做到好成績⋯

但果陣係試aero
而冬測呢幾日係壞pu 波箱
但我覺得以平治既水平
開季就解決哂個問題 分分鐘仲升埋級

綠平都叫黑平半個客仔，話唔埋佢地做既可能係AB test
得既就上馬，唔得就用返原本果套或無咁進取既。

RB: 我牛必打敗黑平

唔出奇呀，上兩年都係咁，已習慣

講到跑馬咁

綠平咁慢會唔會係搵緊下壓力個平衡俾圖
所以先咁慢 我見其實架車都唔算好飄

仲有身高優勢

Benz產品，W11 Pro 個底點會差呢

RB又唔同嘅，佢嘅財力物力同廠隊冇分別。

起碼可以賣起成條HONDA Engine Team

其實都似兩隊share data
因為3日入面好似未見過綠平做sim q
一味做long run + test aero

跑馬同賽車又真係好多相似既地方

似架，佢唔夠磅係要加ballast
好似周俊樂騎重磅馬要加死磅一樣

暗號黎

輕磅又的確好有關連

大家都以為2020年代係平馬之爭

點知原來宜家世紀決戰嘅兩大主角係法拉同我圖
拉法果然係萬年男主角

綠平應該只係壞車壞得太多所以㨂左做 long run only 唔做 sim q

鹹狗配角都不如 無人想理佢鹹狗自己離開未？

但係F1冇潘狗/莫狗呢啲仆街呢
大熱唔去
如果咸狗肯咁做就好

都幾撚肯定正賽黑平又遊車河

咸d 演技無變化

珍,嚟嚟去去都係嗰啲my tyres are gone
都冇撚活用到

珍

咸狗 = 過街老鼠 = 電影圈入面嘅王晶

俾清搶先打咗個「珍」5p字

一係就lost the power 一係就葡國站新啲嘅詞語 我隻腳抽筋

Get in there Lewis!

坐到咁高重心唔夠底點入灣呀

個頭太低影響areo

點解Lec 同Sai 企到咁後嘅

有頭髮會有dirty air

舊年WCC第6

希望平治繼續p1 p2啦
其實睇中游都夠皮啦

仲有點解blocon 企到咁思思縮縮

希望素素今年唔會自炒
有分攞啦

大家咁話

真，佢哋自己衝出太陽系無所謂，最重要後面啲車拉到大牛落神壇

架仔輕人幾十磅間車會快幾多呢

人地個個坐地下
佢坐到好似BB仔坐痰罐咁

Bottas得幾條毛咪又係spin

啲毛影響aero

唔怪得圖冇哂d頭髮

正想講

圖aero進化

開咗drs

因為舊年做6弟囉

三流車隊

賽車場上做得太多濕鳩野，驚俾人伏擊。

driver weight好似85定95kg
個人唔夠重要加ballast架

人地一流架
我講政治野同逆向R&D

唔好犯呀大佬
好想四萬再贏

可以放喺車正中心最低既地方
令架車既CG 更好

今年有望 認真

當然
但係前幾年無加ballast嗰陣 9bo同佢個差距對部車個performance影響好大

今季睇AM圖

仲有兩星期先知係演技定真係唔掂

Benz個班奧斯卡出身，由其咸係男主角黎，toto係導演

太監係真係廢 唔係扮

唔好燈

之前睇人哋話merc撈唔掂f1可以去拍戲
成班都係影帝

難啦,麥記咁撚廢

大至領隊，小至技師都好好戲

第一日有經驗嗰堆全部成績畀堆後生嘅慢

威記雙傻其實先係主角

無錯，拉利拎WCC就真！

麥記⋯⋯

Toto個樣 有緊張過咩

但柒pit係真係柒pit

角田垃圾收皮啦

可能羅素冇參加佢哋啲藝人訓練班
配合唔到

果場比著係咸狗
已經係fake pit
得保子入咗pit
係羅素唔知要做戲先真係入咗pit
結果先搞咗個柒pit出嚟

冇 佢仲要係咸蛇出車先蒲頭

佢最緊張咪比老婆見到佢同第條女踩滑板果陣

2017 Australia GP

subscribe F1 tv access 有乜用

重點係個圈度

有無人可以講吓麥記個rear diffuser 犯咗咩灰色地帶？

好似話唔係DIFFUSER一部份
係GEARBOX既HOUSING

麥記笑鳩同行個diffuser規則寫到咁白咁都唔識整出黎

McLaren "surprised" F1 rivals didn't adopt diffuser trick

地圖炮，brown gp

今年新例diffuser 縮短
但麥記就走灰色地帶話係波箱延伸

行灰色地帶唔係犯規

銀箭賽道工程監督Andrew Shovlin表示：
「大家從數據上很明顯的能得知我們的速度沒有像Red Bull車隊般快又穩定，特別是低載油量的排位賽模式，我們必須重新審視以往使用的方法，雖然我們之前都能排除這樣的問題，但今年我們恐怕得多加把勁了。」

上年都話自己唔掂，然後呢？？？？？

傻乜柒

佢地兩個會唔會都係frd底

咸遲啲去AM 又食白鬼

Am上年先上嚟個CEO係Merc AMG工程總監 做咗十年後收order調過去嘅

不如整個新例：
講大話視為商業不道德處理

屌你老味 now都幾貴

fake pit都咁多年啦

小超：
屌你老昧
ViuTV蝕咁多呀嗱
nowTV賺返嚟！

中共阻我老豆走資呀嗱
我要喺香港人賺返嚟！

做咁多年陰濕嘢

遲早要連本帶利付出代價

點知玩埋今年割禾青走人

不要讓Toto跑了

其實我覺得都係遲早賣盤走人
都玩到爛晒
啲key man就去AM
又打造一支冠軍team
然後升值又賣

養肥咗就殺

玩大富翁之嘛，計好自己有幾多本錢，攤開幾個party出街掃貨，黑平炒Ｄ，綠平炒Ｄ，六個禮拜後，見高就放。你地連登仔，坐個人埋黎，多雙筷子，無蝕底架

啱啱係Youtube見到呢段片，幾好睇。
Formula 1 Car Development and Production

搵左N年前嘅BMW Sauber嚟做DEMO。
仲有後生嘅Nick Heidfeld。

同手臂延伸一樣
James key 有睇香港新聞

Williams

仲有另一次兩隻手一齊拍檯又係好撚假

個次係19年德國 個陣netflix 有跟 佢應該oscar 演技上身

19年德國站結果係點
唔理佢係咪劇本先

好似冇分

平治用特別livery
正賽保子炒車DNF
咸都有炒 不過只係無左份頭 但係pitstop好鬼耐 再加埋cross pit entry差啲被罰 P10衝線 賽後alfa 2部車比fia罰10s stop and go (race start做左手腳) final classification P9

Max 由頭帶到落尾 圖P2 魚雷P3

死好命先有分
原本應該係P11 唔係P10

然後DTS講到超正面
完全唔覺得平治有輸/失分

呢場係平治hybrid年代其中一場死得最慘烈
如果淨計driver error就僅次於16西班牙

nico 返嚟屌ham狗屎忽得唔得

呢場唔罰corss pit entry 真係公開地黑哨
咸狗鏟草夾硬cut 入去比佢偷足成個圈
如果唔cut佢炒完要行足一個圈先可以入pit換野
雖然話成分鐘柒pit 但係如果佢要碌哂成個圈就唔止一分鐘

咁嘅條件連最低消息+5都無罰仲要保到佢返P9真係黑撚到核爆

整爛份頭同cross pit entry係2件事黎
Cross pit entry係出左SC 決定換唔換軚

不過都同意唔罰係唔合理
anyway就算+5s都係P10 因為2部alfa一齊罰30s

點解我記得係佢炒完之後叫佢ininininin
係咪我記錯

試下係圖或者max 咁樣玩
你估會唔會罰5s就算
佢地起碼要嚟個drive through

炒完就唔會stay out同ininininin之間揀啦
一定入去換

3:50

成事點睇
點解班MK仔咁鍾意揸康打

咪罰左五秒囉 搞笑？

f1已經由big 3 變左做big 2
估下邊隊走咗

Big 2 係哈同威？

Sainz 同 Leclerc啊

咁18年又唔罰
你話我黑心都係咁話
Whiting重未死果震 啲判罰全部都係對平治最有利

Alfa Romeo走咗，得返Haas同Williams?

差唔多都係紅色嘅

仲有3日

F1 FAQ
1) Netflix 有咩係假架？
-待整合-

2) 威記個Mon 放喺架車到轉灣咪會睇唔到？
轉灣嘅時候車手係唔睇dash 嘅，放喺軚盤上面都唔會睇

3) 香港點睇F1?
用VPN 轉去有F1 TV Pro 嘅地方買，或者join Now

4) 想學F1 技術嘅嘢，邊度有得學？
可以呢到問，或者上Youtube 有幾個Channel 會介紹呢啲嘢(英文為主):
F1 (F1 Technical), ChainBear, Peter Windsor (Craig Scarbs 嘉賓), The Race, Autosport

等其他巴打接力

Netflix

我冰對超級快引擎滿意今年一定係拉利年

inininin係18年德國站
嗌咗佢box但見kimi冇入
所以又叫佢stay out
結果佢有cross pit entry但冇罰
到19年德國站係佢自己撞完牆爛頭鏟
直接cross pit entry入pit
車隊根本冇預佢會咁做+冇預佢換胎
結果先搞咗成分鐘pit出嚟

自膠
將2年撈埋咗

F1 FAQ
1) Netflix 有咩係假架？
1. 四萬同max不和
2. 佩雷斯逼害ocon，ocon好慘
3. 廢圖過氣老屎忽霸住個位，阻住叻上位
-待補充-

2) 威記個Mon 放喺架車到轉灣咪會睇唔到？
轉灣嘅時候車手係唔睇dash 嘅，放喺軚盤上面都唔會睇

3) 香港點睇F1?
用VPN 轉去有F1 TV Pro 嘅地方買，或者join Now（我地唔知恩撚今季有冇得講，想知自己去問佢/now）

4) 想學F1 技術嘅嘢，邊度有得學？
可以呢到問，或者上Youtube 有幾個Channel 會介紹呢啲嘢(英文為主):
F1 (F1 Technical), ChainBear, Peter Windsor (Craig Scarbs 嘉賓), The Race, Autosport

William架車好似我著梗條底褲既花紋

冇人想知你著咩嘢底褲

Inininininin冇罰真係好癡線

呢兩年conditions有啲似
我都撈亂左

炒完之後鏟草入pit罰5秒都過撚份

就算罰drive through佢都照入啦
唔通同你玩一個圈咩

Gay test

入就一定要入
但問題係罰佢區區5秒太便宜佢

黑平係罰則上都幫左佢幾次

其中一次係圖出灣擺尾夾左咸埋牆罰圖，咸夾人就無事

直接令圖無左分站第一嗰場?

19加拿大

有線都有得用 Fox Sport睇

呢場係咪完賽返pit後，圖走去調轉第1同第2名個牌？好小學雞但又覺得佢做得好

yes

咁樣黑哨法佛都有火啦，淨係調轉個牌咪算係咁，嬲起上嚟杯葛個頒獎禮我都覺得合理

但我仲係唔明點解垃利無即時上訴

好欣賞圖既行為

Aero未搞掂。等多一年就係我拉利年。

"Aerodynamics are for people who can't build engines." By Enzo Ferrari

呢場 屌佢老味 成村人嘈鳩FIA
FIA之後啲判罰先鬆手
18年 奧地利又話佢阻辛斯 罰三格
美國站落大雨 無減速又罰三格
根本對拉利係零容忍
對平治係勁包容

其實我都17年意大利個正賽排位 乜咁多人要罰格咩 係咪大部人因為要換PU而要罰格

又binc

垃利冇既嘢咪就係愛快既aero

果場啲人要換野 爆左限額
果場你排位排p20 最後好似有p15up

1、波箱故障：

為了彌補失去的下壓力，做出了極致的空動方案，更嚴密的包裹，W12和AMR21的熱風出口都減少到了最低限度，冷卻不足，使波箱過熱。

平治使用了2021款的新變速箱，

馬丁用的是去年的，

結果都出現了同樣的問題。

為了避免波箱的故障發生，平治的工程師們決定大大放慢換擋時間，造成了性能下降。

2、空氣動力學上的不平衡與不穩定的車尾

還需要分析，懷疑問題並不在車尾，那隻是看到的結果。

3、轉向。

咸狗曾向好友抱怨說，動力轉向太輕，不允許他開出通常的軌跡，導致汽車行為不可預測

Copy 啲字眼可能怪

aero唔似有問題
保子+綠平都好穩
係得咸狗成日甩尾

屌，正賽咪又係火星車

拉利多返40匹
話從haas同alfa果到得知
Aero問題應該係平治今年有問題
馬田淨係波箱問題
如果馬田解決到 咁就有機會

今年係呀圖年

垃利飛咗Hublot攬RM
辛斯又有得戴

但無得聽圖賽後講意大利文嘅Radio

我寧願聽唔到
都唔想睇佢被逼害

長播德國歌

又係德國加祖國國歌，不過今次係開心咁聽

老麥個波箱係自己整?

不嬲都係

冇記錯老麥同威記都用自己波箱+M12偈
而馬田就買W11波箱+M12偈

老老實實
對比之下2020 算罰多左咸
austria Q3黃旗無收油
意大利 入pit
俄羅斯練起步

講真罰左好睇左勁撚多

諗得太多喎，Mercedes 點會唔係最快丫 ... 尤其係今年架車應該同上年差唔多，所以各車隊實力應該都無乜分別。但拉利計應該解封左，所以拉利計個 3 隊會上返黎

求下咁多位高抬貴手唔好燈死4萬
佢能夠再次贏到比賽我已經好滿足

表面係罰多咗
實際上對冠軍係冇影響
一樣係咸狗拎
只係扮罰佢而令佢遲少少拎冠軍

再hater都要認
咸手車真係勁既

差啲比人ban

佢無冠？
F1 racism

你真係覺得super fast 可以追得番？

未計車尾下壓力，本身已經無，今年變左負

反而期待老麥同馬田會唔會做到big 3

邊夠膽罰佢停賽
到時又話歧視佢黑人

佛都有火
黑哨到咁亦都冇理由咁容忍，圖唔係影帝

等睇連燈仔燈到愛快 細牛做BIG3

圖原本冇泊入三甲位，喺pitlane頭已經推車走，跟住直接返車隊office，係FIA派人同四眼佬去揾圖上pod，先有調牌一幕

睇左和牛段onboard 片，佢渣得都好穩定，氣又如果keep 到上年果度火，真係有機會架

今年整體應該會再近啲，好期待，如果黑平真係出事就perfect 池

我覺得要佢變返 champ contender 就無可能
但上返去爭第 3 應該唔難掛？始終有的是資源 ...

車尾下壓力咪岩囉，人地多就 loss 得多，佢就本身無都無 loss 未季中研發唔會負啦

老麥應該 9 成係 Mercedes/RB 外最強，係差在佢同前者可以拉得幾近
上網睇話 downforce contribution 黎計，floor + diffuser 有成 50%，如果佢地 floor 掂而個偷雞 diffuser 又真係勁的話，分分鐘鍊贏埋佢地

有冇問過麥記同馬田

望返F1 yt 嗰幾條片，dislike 多過like

想睇老麥鬥贏rb
不過我知佢地肯定場場dnf q2都入唔到

情況就好似莫雷拉停賽一樣

你地諗住糸邊度睇f1

屋企

btw 你有錯別字

救命 F1 post真係全連登最友善嘅地方

我唔鍾意開口埋口就搬人呀媽出嚟啫其他人我唔擔保呀

the little one

Siu4

但對叻迷同秦粉唔友善

dts s3 星期五4點出 睇咗嗰啲唔好劇透 想討論可以去隔離po

有啲勁on9嘅問題呢度啲巴打都會有耐性去答

唔撚罰邊有Gasly贏車呢啲咁熱血嘅野睇
上年最好睇就係意大利同埋最後巴林
共通點都係benz(咸狗)奶野

糸你老母

因為佢哋抵死

真心，令我lee d 廢柴都夠膽問下野。

其實咁幾好
友善啲先多啲人中伏入黎睇車傾車

下晝?

仲有撞泰仔

唔會凌晨出咁仆街下嘛
如果凌晨出即係逼人唔瞓煲哂去

出現了

10集 每集半粒鐘 睇完朝早9點 食埋早餐先瞓

Benz大把貨

巴打養唔養狗 識自己去廁所 識自己出街

Vettel: who let the dogs out ? Whoof whoof whoof

dts係咪冇素仔

系你老母

Now要驚動屋企人簽約嗰啲
F1 tv pro又怕唔順

其實F1 TV Pro幾順，抵買

點會凌晨出7pm aedt -> 4pm hkt

Now頭先問要簽24個月

何必俾自己再傷心多次？

唔會無吧？咸sir中廢武果站咁juicy

果集無啊

巴林跟拍咗佩雷斯
全季冇跟羅素

OT:有冇人用過車隊果款u mask?焗唔焗?

快d開季

am真係好正

鹿死誰手

住係果到非富則貴 真係重會上兒登咩

Netflix 係下午update的
就返時差咁叫同步上映

Monaco喺啟德咋嘛...

都幾焗，同埋戴眼鏡有好多霧氣

老早課撚咗，兩三舊水，仲使鬼周圍乞link睇垃圾now咩

係咪得我一個對perez贏無太大感覺
如果果場係素贏會開心好多

有無人有買1:43模型？
係咪都係sparks同minichamps？見7xx一架

外國好多人講笑咁講，呢場係唯一一次想Mercedes 贏

同問 新手想入坑買上年粉平hulkenberg
1/43同1/18有冇巴打有心得
我見有分diecast同resin

嗰日咁啱我生日
諗住睇佢揸平治就係我嘅生日禮物
點知變成咁
超級唔開心

係咪準備復工

REPORT比F1聽

你俾開我哋使乜乞

睇實物威記又好樣左
愛慢好靚

其實我覺得大家 係咪都會睇
如果係咁,就唔好睇劇透
當睇下爆谷片,止下引先

But you never want a favour one driver

我自己唔覺話焗，但係好過普通口罩唔會起毛，同埋帶耐咗faceid認到

除非你屋企好大，唔係1/43 都好夠

Sparks 易買啲，New Ace 個啲都有返貨
最近有牙氣首勝架AT01

得閒去睇下先 我就係見佢有得訂minichamps粉平hulk
知唔知兩個牌子有冇乜野大分別
同埋1/43啲detail位會唔會好鳩屎

留名學野

Minichamps 會好啲好似係
YouTube 有啲對比片你可以睇睇

冇理由郁d就屌老母嘅善意交流可以擴大F1圈子
唔同真係句句都「屌你老母點解冇人講」咁咩

到星期五呢到好快變戰場

宜家係黑暗前嘅黎明

到時叻粉就會全面進場
嘩嘩好靚仔呀 咁勁既！

You either die like a Lando / Carlos
Or live long to see yourself become a 咸狗 / Rosberg

我follow 呢幾個

比起Autosport，The Race 啲podcast
有更多一手相同分析
少啲冇乜根據既齋talk
但有時直接講技術野，可能要熟F1 既觀眾先明得曬

無車睇係咁
有車你就知

問下泰粉 上年成季比人笑足一季

想問下仲有冇f1 tv voucher code

they RACE me so hard

Facebook 有個F1 insider 都值得睇下

作為一個9upper
緊係唔睇咁多野
得呢度啲大蛇講解

秦粉沒有了

廢人咪有啲咩fans

晨早龜縮哂啦
對上仲見到有廢秦fans
已經係上季Tuscan GP
之後已經跟埋廢秦一齊冇哂影

睇下 netflix 點講佢，可能會吹到佢好勁，只係 redbull 屈走佢
咁咪會有 fans

不過認真都想有多啲叻秦咸粉係度傾，多元化啲化啲嘛

到時又嚟Netflix叻粉大戰呢到既巴打

就嚟夏天喇喎，睇住熱氣呀

有啲掛住泰仔 感覺好似少左個人俾我地笑下咁

角田仔已上線

想問吓spark 1:18模型邊度有得買
遲啲想買個羅素w11

之前睇佢streaming
其實秦仔個人係幾好
但佢狀態真係唔太穩定

日本仔好似有啲料到咁，睇定多幾場先

咁講真，架車都唔啱佢揸

Yuki bb

今年有俄仔

佢仲後生 應該仲有機會嘅
始終佢手車又未差到冇資格渣f1嘅我諗

記得開頭唔知 netflix 定邊度讚佢有 asian mix
幫佢 mentally 穏定啲，有火得黎唔會太衝動

點知季尾佢就火都無，變左弱雞，they race me so hard 呢句真係令我以後都唔想係 F1 見到佢 ... 全世界最 top 的 20 個車手位，你講句咁的野出黎 ...

廢秦弱智架
唔知佢憑咩覺得細牛唔應該同大牛鬥
gasly一定想鍊贏你 bin紅牛c
魚雷就想鍊贏你 為今季搵到個位

佢講得呢句野出黎後，無左個位都算自己拎黎，無左佢唔可惜。
情願見GRO都唔想有佢，有時雖然炒得on9加無腦但都仲叫”唔係有gap都唔入呀”

[假架啲Netflix] F1 2021 巴林季前測試討論區 4

開定
而巴林站新po將於下星期三(24/3)開

i think ericsson hit us

有Netflix 你可以開定5

有dts po
f1 po應該冇咁快爆掛

我係咸迷黎
呢度大部分都係咸迷
叻迷都唔小
Kimi, alonso果啲fans
都咁上下年紀啦 邊會成日留言
公公都有fans!
不過我覺得佢好撚慘 比人笑左好耐
Btw 垃圾圖撚有粉

賴呀？
打科興會死 都係果啲人條命唔夠硬咋

老老豆豆
佢本身都已經差d冇得上f1
唔係細牛最後搵返佢佢已經揸緊支支支
由冇得揸到可以揸埋大牛仲有兩個podium
我諗佢都心足

啲人話個口罩廢架喎

引戰?

2 days left

一諗到monza條仆街既所作所為就想屌9佢

憑實力拎返嚟嘅點解要屌

珍

馬爻口吾至刂

😧

喺大牛揸一年半拎兩個pod
咁嘅成女績講出嚟都只會俾人笑

就好係揸平治一年都只係拎過兩個分冠咁

點解我會覺得你表面笑緊廢秦
實際笑緊保子

Ching色波

to whom may concern. fuck you

陳恩能個plan有冇包埋f1 live link?

1001